發現 OpenStreetMap 比 Google Map 好用好多

網址 :

開放街圖[註 1]（英語：OpenStreetMap，縮寫為OSM）是一個建構自由內容之網上地圖協作計劃，目標是創造一個內容自由且能讓所有人編輯的世界地圖，並且讓一般的行動裝置有方便的導航方案。

比Google Map 仔細好多

另外OpenStreetMap 可以去App store , 將地圖下載到 iPhone / Android 方便旅行離線用

有無巴打絲打用緊

有用佢個api